坐人地岩岩起身既凳，算唔算股交?

張凳暖笠笠
就好似屁股同屁股既接合

吸人地岩岩呼出既空氣，算唔算口交？

無交功課算唔算欠交？

#metoo

行人哋行過嘅路，算唔算腳交？